醉男專找老女人洩慾 竟性侵母親和岳母

奈及利亞一名32歲農夫大衛(Shekari David)，自稱一喝醉酒，就想找老女人洩慾，他更直接性侵母親和岳母。

據英國《每日郵報》報導，大衛先前參加一個節日慶典，喝得酩酊大醉，之後想找老女人洩慾，卻找不到人，大衛情急之下，竟然直接性侵自己的65歲母親。就在半夜時分，大衛趁著母親熟睡時性侵，母親被驚醒並大叫，也驚動了附近的鄰居前來查看狀況。大衛說：「大家都看到我喝醉了，我請求母親的原諒，最後她也原諒我了。」

不過就在這起事件之後，大衛的老婆不敢跟他生活在一起，與他離婚後回娘家並再嫁。過不久，大衛跑到前妻的居住地參加另一個慶典，大衛一樣喝得酩酊大醉，又想對老女人下手，這次大衛針對70歲的前岳母下手，性侵了她。岳母被驚醒後大叫，最後大衛被鄉民逮捕。

大衛說，不知道自己是不是被詛咒，他只要一喝醉酒，就想性侵老女人。他稱自己曾努力克制過，但就是無法控制。警方表示，他們逮捕大衛時，發現他躲在一個藏匿點，還有他的狐群狗黨。警方也指出，鄉民一度向他們抱怨，大衛在當地是個禍害，使得很多年老女性在晚上無法安穩睡覺。（施旖婕／綜合外電報導）

真識食

老女人係乾d，不過太耐無用夠窄

好危險

少女我唔鋤愛阿婆

真係成日屌老母

驅風煲老藕嗒得過

唔好阻差辦公喎

棋靈王

何家駒

41J